武肺疫情完左先派口罩 原因得一個 貨蟹左

原來係林鄭親信投資失利都可以用公帑散貨

我就唔會戴 戴一定中武肺

啲藥房佬正傻鳩 貨蟹左散唔到貨

點解唔將cu mask派比狗同你地啲高官用？ 再將csi口罩派出黎 係人都知咩料啦 特別係啲狗都唔戴 叫我地戴？

個口罩抗菌炸
無話防病毒
ps,睇kKwong知的

唉 不予置評

戴左等死

董建華（中藥港）
曾蔭權（慳電膽）
梁振英（廚餘機）
林鄭月娥（口罩）

可以洗再用就有一定風險
鬼知d人點洗
洗爛左外表睇唔出就開心仔
大力少少開個幾微米既窿有幾難
根本想香港爆多次
明明咁多csi唔派死要派d新嘢
唔係輸送唔係散貨
搵鬼信

有冇文宣係諷刺呢樣野

原因可能係用好高既價錢, 同間唔知邊個開既公司買.